突發！原來bno最多人申請係藍絲同港豬 佢哋如果冇投票權係天大喜訊！！！

如果冇埋居港權就更加好！
呢班人走晒 絕對係幫我哋清理垃圾
到時真香港人打工會容易上位 人才集中
全部後生仔話事 人工唔會差
廢中廢老走晒 垃圾公司文化就會改革

廢中廢老去到英國 可能只可以做藍領低端工
有錢嘅可能退休唔使做 但係冇咗居港權 變相佢地可能會賣香港樓 到時又多好多平價港樓

投票權唔使講啦 我到呢一刻都唔會放棄
唔會離開香港
唔會放棄坐緊嘅手足
唔會將香港送畀新移民住變臭港 反共新移民就歡迎

場運動未完㗎
移民留畀真正無奈需要嘅手足
真香港人繼續keep住團火
適當時候就繼續爆發出嚟

FF?

真係理想！你老豆老母有，公屋都cut 9你！

上一代有能力嘅個個都有BC

然後支那勞工全面進場

唔好講啦我地比中国屈咗係中国人，安插咗個中国藉搞到無咗BC再講落去，佢唔拎返走果個中国藉咪大鑊

算啦成個連登都係分化Post
走又俾人屌，唔走又俾人屌
呢個情況只會繼續持續

到時放寬每日150人變每日500人